[求屌醒] 地鐵趣聞

件事可能係地鐵日常，錯我會認，想大家評評理。
依件事令小弟有感而發，並想睇下不同意見，亦都想為自己的冷漠道歉。而小弟第一次破處開post, 求體諒文字格式的錯誤。

今日大約六點四十分，小弟乘撘金鐘往柴灣方向地鐵，小弟就本身想乘下一架列車，因為都正面閘都滿滿地人，就慢慢行走車頭（唔知係咪車尾），但過一陣都未有地鐵關門警告廣播，我繼續行去車頭，突然一有廣播，我就求其衝咗入頭第三、四個車廂，我料想後面唔會再有人冒險沖入黎，而且前面都有人擋住（小弟身型較矮小），所以然後就係度whatsapp嗰朋友仔。

但突然有把女人聲叫，跟住我扭轉頭就見到有個女人同架BB車被閘車分開咗，之後見到個女人係到叫（閘門擋咗聲，但嘴型係到郁），有乘客就試圖拉開門，但當然無濟而事，閘門隨之打開。我基於尷尬同唔好意思加上本身怕事就一直低頭whatsapp,個母親上到黎，就同個BB車入面個細路女講（識講野）：[個哥哥入到去又突然企係度，先搞到咁，唔好哭啦]、[早知我上下一卡車廂]、[我成日叫你唔好掛住玩電話就係因為唔想你好似個哥哥咁]，類似既野明顯指桑罵槐罵緊我。然後下個站就落咗車。

第一、我點知有人會咁危險會係廣播完都仲衝上車廂到，仲要有㗎BB車。（唔係想推責任，而當時嗰時間真係估唔到）
第二、其實有不滿都可以直接同我講，你說服到我我會道歉，唔駛教個細路女係人背後話人既

可能有人會話我廢，唔直接同佢理論，但我唔想搞大件事，我認我廢。而且始終我都有錯，令到佢咁不滿，我又唔好意思，都係欠咗句對唔住。對唔住呀

我想知宜家社會係咪一直係咁，想知大家立場意見係點？而大家又會點做。

如果有在場巴絲打，可以補充，可能我始終比較主觀。

屌你對眼盲撚咗阻撚住人重覺得自己好啱
垃圾

畀條柴你燒火取暖

趣聞

你自己聽到廣播衝入車廂
又覺得其他人唔會

點解明知自己推住bb車都仲要衝

趣你老母個聞咩

個女人推住b車好心就安全d啦

on9樓主一時書面語一時口語

我冇話啱，我上面認咗我有錯我道歉，只不過我覺得有D危險啫，帶BB車咁衝法

趣你老母個聞咩，經歷就經歷，趣乜撚野聞

對唔住呀，可以點改標題呀，巴打

sorry,未適應到連登文化

柒頭柒事柒蘿蘿

啱 個女人柒得好緊要 仲要教返個細路轉頭 屌你老味俾我就同個細路講
你大個千祈唔好學哥哥咁聽到嘟嘟聲都衝入嚟 你老母就係學左我 搞到漏低左架bb車喇

香討咩 邊有得改 柒左認完下次嚟過啦

但其實我有充裕時間，嗰時仲係廣播緊

即係個環境都係逼既 個老母仲要推架bb車入黎 唔夠位入自己抵撚死 仲要有關門警告廣播都仲要帶住個女衝 車撚走佢個女就最好

不如你背一次佢個廣播係咩先啦

呢句好

無聽過話要行入車廂中間，企入啲咩
一行入去就撳電話，好易俾人撞

理性討論吓啫，大家唔好咁惡啦，想知係咪成日有類似的事，而你哋會點做，可能我入世未深，下次我會注意啦，對唔住各位

類似話[閘門即將關門……]

推BB車仲衝, 抵死
衝得就預左要小心, 仲話返人轉頭

不過嗌颯就多鳩餘, 佢都唔會認錯架啦, 盞谷鳩氣

講吓你哋會點做啊？我下次會改喇

其實我都有錯既……

咁你唔出聲即係覺得自己錯啦, 仲出咩POST姐

我就覺得兩個都有錯， 五十步屌一百步，衝門+阻住人嗰個俾另一個衝門嘅屌。下次咪掛著睇電話。

不過講真你後面嗰位推住個b就咪撚衝啦屌你，為人老母都唔諗下會唔會危及個b

利申:其實我係偽善撚，我係你都會衝

on9老母

單身寡佬一定衝 屌佢有家室就諗多2步啦

等我下次可以改善好D啫

上嚟取暖扮到好似理性討論咁
人唔笑

不過諗諗下話唔定係釣魚post

對任個b講: 你老母生你當日個臭閪夾你唔死所以宜家搵對閘門夾鳩你，小心第日俾呢個唔負責任嘅臭雞害

依家出街好多道德撚
坐低又屌
篤手機又屌

樓主唔當面屌柒佢

廢物樓主

篇嘢太多廢句
好難搵到重點
睇到我好辛苦
甚至連發生左咩事我都唔係好理解到
有無巴打一樣?

不過樓主自己可以最後一刻上車
點解人地又唔俾?
同埋搭公共交通工具
唔好掛住睇手機
廢事阻到人唔係常識黎架咩?

廢話太多
佢無交代到個實際情形係點
而係類似日記式記事
但唔出奇佢自己都唔知其實邊個有錯

根本無論邊一刻上車都唔應該塞住度門

我撐你呀
推住bb車學咩人衝門
自己學藝不精仲賴三賴四

咁多不便唔好意思呀，留負評既巴絲打可唔可以講吓立身處世我仲有咩可以改善啊？除咗唔好係運輸工具睇手機之外？

乜撚野未適應到
返Uwant啦 屌

一時書面一時口語係你既寫作能力有問題
未撚訓醒坐撚住個腦
關高登咩撚野事

做男人可唔可以唔好咁柒
死都唔認自己錯係要搵野懶

未適應到高登文化
小家到死

個老母好錯 推車係唔應該衝門
唔好話推車 帶住細路都唔應該衝

不過樓主個行為都唔好得去邊
始終你都有理虧
造就條件俾人懶落你身上

其實女人係好煩
佢瘀左
唔想俾人屌佢
所以搵你濟旗屌左先
佢就成功呃左自己 覺得無問題

同埋你當時唔應該繼續dup頭玩電話
見到有事就應該即時有反應
頭dup dup 咁，人地咪見你好恰踏落黎
下次唔好咁宅喇

乜入左車站之後bb車唔係要收起咩

如果我係樓主，呢件事根本唔會發生

正皮俾樓主

多謝鼓勵，連登開post真係獲益良多

你唔想出聲既咪厲住佢、睥住佢囉
睇下佢收唔收聲
佢唔收聲就直接屌7佢
我又唔覺得樓主好大錯
個老母既態度好撚差就真

自己都遇過呢d人
講真有時當時又唔係有心犯錯
有咩唔岩你同我講
我講聲對唔住有咩所謂
但你咁撚樣串我法我一定開佢波
香港人好撚奄春，通常一開佢地波就即刻縮沙